點解膝頭哥可以坐正

點解唔可以用膝頭仔個名
膝頭妹呢?
膝頭姐呢?
係咪歧視女性
係咪重男輕女?

縮骨姐

女權撚食屎啦！